有冇人又係十鳩幾個鬧鐘都叫唔醒

起身個陣意志力係零 好撚廢
鬧鐘較黎都曬氣 永遠都懶床半個鐘以上
有咩辦法可以準時起身
一日之計在於晨 成日因為咁浪費左個朝早

一鼓作氣
第一次響就要迫自己起身

我係聽唔到
訓得好淋

試下轉個唔同聲嘅鬧鐘

我成日係個鬧鐘響前十分鐘內起身，結果自然醒禁熄個鬧鐘

夠瞓就起到架啦

你訓幾耐先

起唔到身d 人好撚廢
同埋好不負責任
試下要起身做果樣野係好撚重要既睇下你起唔起到身

然後再訓過

返學返早多數起唔到
返工返早就好撚精神咁起到

係呀

平時放假訓幾耐都係10點起跳先起到身